由今年既nba睇得出廣東話有幾難明

東岸：點簡12個人出黎呀

西岸：點簡12個人出黎呀

試下用英文講一次先啦傻閪

蝦蝦蝦

嗯

岩

國兵：誰都贏不了
國足：誰都贏不了

揀

學以致用